剪頭髮有冇得買保險

剪柒左有冇得賠

搭單問啱啱比佢個鏟
搞到耳嗚 聾咗 暈低埋